（覺唔覺)其實個世界都咁痴線啦 自己仲咁正常為乜？

有冇人同意